{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_068736",
        "source": "도서",
        "writer": "노중훈",
        "ISBN_ISNN": "978-89-5277-759-1",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "식당 골라주는 남자",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2016-12-25",
        "domain": "음식점",
        "title": "라피움"
    },
    "text": "ラピウムは全商品国産米粉で直接作る手作り米デザート&ヴィーガン米ベーカリーです。 11月には7日、14日、28日が休業日です。 お店は南原の町の向かい側に位置しており、メニューには様々な米デザートとビーガン米ベーカリーがあります。 米フィナンシーは2,000~2,700ウォンで販売され、クリーム米ドーナツは4,000~4,500ウォンです。 米ケーキは8,300~35,000ウォンで販売され、ビーガン米食パンは4,500~6,000ウォンです。 手作りオランダは1,500~1,800ウォンで販売され、ビーガン米黒ごまクリームパンとビーガン米あんぱんはそれぞれ3,500ウォンです。 また、ビーガン米モーニングパンは4個入りで3500ウォンで販売され、チョコ米ドーナツは2個入りで2500ウォンです。 もち米もちこは2個入りで3,000ウォンで、さつまいもあんぱんとじゃがいもあんぱんはそれぞれ3,000ウォンで販売されます。 レモン米ケーキとルバン米クッキーはそれぞれ3,000ウォン、2,500ウォンで、アメリカン米クッキーは2,500ウォンです。 米ダックワーズは3,000ウォンで販売され、ライスロールケーキは5,000~19,000ウォンです。 オーブンパンの米ケーキとブンダバーグピンクグレープフルーツは、それぞれ5,000ウォンと4,000ウォンで販売されます。",
    "QA": [
        {
            "question": "ラピウムはどこに位置していますか？",
            "answer": "ラピウムは南原の町の向かい側に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ラピウムの商品にはどんな種類がありますか？",
            "answer": "ラピウムの商品には様々な米デザートとビーガン米ベーカリーがあります。"
        },
        {
            "question": "ラピウムの米フィナンシーの価格帯はどれくらいですか？",
            "answer": "ラピウムの米フィナンシーは2,000~2,700ウォンで販売されています。"
        },
        {
            "question": "ラピウムのクリーム米ドーナツの価格はいくらですか？",
            "answer": "ラピウムのクリーム米ドーナツは4,000~4,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ラピウムの米ケーキの価格帯はどれくらいですか？",
            "answer": "ラピウムの米ケーキは8,300~35,000ウォンで販売されています。"
        },
        {
            "question": "ラピウムのビーガン米食パンの価格帯はどれくらいですか？",
            "answer": "ラピウムのビーガン米食パンは4,500~6,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ラピウムの手作りオランダの価格帯はどれくらいですか？",
            "answer": "ラピウムの手作りオランダは1,500~1,800ウォンで販売されています。"
        },
        {
            "question": "ラピウムのビーガン米黒ごまクリームパンとビーガン米あんぱんの価格はいくらですか？",
            "answer": "ラピウムのビーガン米黒ごまクリームパンとビーガン米あんぱんはそれぞれ3,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ラピウムのビーガン米モーニングパンは何個入りですか？",
            "answer": "ラピウムのビーガン米モーニングパンは4個入りです。"
        },
        {
            "question": "ラピウムのチョコ米ドーナツは何個入りですか？",
            "answer": "ラピウムのチョコ米ドーナツは2個入りです。"
        },
        {
            "question": "ラピウムのもち米もちこは何個入りですか？",
            "answer": "ラピウムのもち米もちこは2個入りです。"
        },
        {
            "question": "ラピウムのさつまいもあんぱんとじゃがいもあんぱんはそれぞれいくらですか？",
            "answer": "ラピウムのさつまいもあんぱんとじゃがいもあんぱんはそれぞれ3,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ラピウムのレモン米ケーキとルバン米クッキーの価格はいくらですか？",
            "answer": "ラピウムのレモン米ケーキは3,000ウォン、ルバン米クッキーは2,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ラピウムのアメリカン米クッキーの価格はいくらですか？",
            "answer": "ラピウムのアメリカン米クッキーは2,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ラピウムの米ダックワーズの価格はいくらですか？",
            "answer": "ラピウムの米ダックワーズは3,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ラピウムのライスロールケーキの価格帯はどれくらいですか？",
            "answer": "ラピウムのライスロールケーキは5,000~19,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ラピウムのオーブンパンの米ケーキとブンダバーグピンクグレープフルーツの価格はいくらですか？",
            "answer": "ラピウムのオーブンパンの米ケーキは5,000ウォン、ブンダバーグピンクグレープフルーツは4,000ウォンです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 432,
        "QA": 750
    }
}